Berlin Protest Calling for solidarity with Hong Kong

Please forward to people in Germany.

15th August,2020
14:00
Alexanderplazt

host by Germany Stand with Hong Kong

Hong Kong Add Oil